Ingresar a la carpeta de cada proyecto y ejecutar

Para correr cypress
node ./node_modules/cypress/bin/cypress run -s ./cypress/integration/los_estudiantes_spec.js

Parra correr Protractor
ng e2e

Para correr WebDriverIO
node node_modules/webdriverio/bin/wdio wdio.conf.js

Para correr NigthWatch
nightwatch
